其實搶自己朋友條仔既第三者係咩心態？

覺得爭贏左自己個fd好撚威？定係點？

你地呢啲人其實仲低賤過啲一流一/ptgf
因為你地連雞都不如